[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #186

LCK用法洛士咪一樣贏到
係唔知點解每次都要轉拎隻後期ad對a

唉 grx

你肯定係RNG

港你老母仔咩，香港人就香港人LA

Grex要頂住
同我追三場殺爆電狗

rw先手都輸

我覺得攞卡蜜兒會好好多囉 條上路應該可以打穿

法洛士打kaisa 勝率好高

睇個勢真係難d

特登咁講

未上我廠已經打爆rw

我屌 用錢買難受

我都明
但唔想電狗又出去掉架

GRX贏一場都好呀

睇嚟尋日講中晒
FW EDG

岩岩影佢坐係到個樣

巴打係現場?

睇toyz bp有無奇招

而家個形勢只敢希望贏到一場，唔使俾人炒蛋

stitch同koala都麻麻 koala好多時吞時機唔靚 stitch走位好多失誤

係 買380
睇到我傷鳩心
喊出黎

輸緊先會出佢黎救世

BAYBAY本身已經唔係好 今日失誤又比平時多
睇兩場都覺得史迪仔好撚累 左閃右避

baybay太廢....

你唔好燈已經功德無量

睇個勢
grex贏
出去msi都係俾人屈機

都好過次次睇電狗

廠長研究緊MLXG啦

G rex 4強都唔知入唔入到

坐緊係lokyi後面

我諗係緊張多啦 始終經驗少啲

kaisa逆風都可以打到咁真係痴撚線 琴日又係咁

一面倒SOSAD

圖呢

睇電狗輸望住betty同swordart個樣好心涼

leona招大好靚

巴打

而家睇住stitch個樣仲心涼

其實邊隊贏都冇所謂
最緊要係睇msi lms俾na eu屈機

啱啱見到佢坐係張凳到無啦啦震咗幾下，經驗要累積，加油啦。

仲研究? 我廠撚狗咁撚啦

baybay差唔多係全隊經驗最多 仲話經驗少
佢又打過ahq又打過rng

呢2場多左好多失誤
睇黎要玩返手長都啱佢

FW 出國嘅話 可以疊埋心水支持TL

廠長留後手唔出場

#1低B仔好低B
希望grex可以逼到fw一 兩場啦
如果唔係歷史只會一次次重覆
Lms冇人暴露到fw有咩潛在問題
出到去先發現已經黎唔切
例如有一年係出到msi比skt屈41 完勝
但第二場可以41反打返skt

其實fw係一隊學習能力高 又努力 肯準備唔同戰術
只係lms冇咩隊係接近實力
雖然fw應該有好多團練資源
但始終唔係正式比賽

其實regular 輸grex 2-0個陣 係一件好好既事
最起碼輸左 仲有時間改

同我燈電狗

老屎忽 一出道到依家都好少表現到自己個價值

開卡蜜兒黎見我

empty candy同stitch 係s5都被toyz自己打爆過

empty仲要用成38萬轉會費係隊業餘隊搶返黎翻譯
咁都要買佢地返黎

唉 又fw
maple 去玩pubfg 啦

見到chatroom d台仔

grex 出國都係支持TL

電狗咁強大燈條撚咩，而家只係希望3-1完場

Jinx wo

今日GREX輸 直接完全封鎖海燈

讓二追三就去MSI/RR

咁你封定先都得

*去睇

海燈唔好燈呀 唔想再見閃尿狼出國呀

蛇蛇： 太簡單..

RR邊到打

RW 個 Mouse 係咪一/兩年前出過國嗰個?
記得嗰時佢淨係食兵都輸唔少

miccheck 太簡單啦

鄧特登走去澳門睇比賽嘅巴打唔抵
俾啲燈狗燈到

EDG仲敢唔敢放kaisa

咪s6 s7 edg個上路

之前係EDG 嗰時同mmd差唔多level

kaisa痛到 cls

EDG Mouse

KAISA真係痴撚線
睇smlz頭先反cup個下真係好嘔心

打外卡俾人針對做atm

無記錯係s6 edg世界賽

其實根本係連登集體燈死GREX，今朝仲係咁講咩屠狗

你都有份架屌
利申從來唔覺得佢會贏到

Mouse都唔識
LPL 幻神EDG top 喎

有得睇我廠出黎統治野區了

大陸唔知邊到

光之笑容、

我十一點船飛 點算

好似上年edg上路
然後edg得16強

燈死lms先
請支持NA LCS北美聯賽冠軍TEAM LIQUID

LETS GO LIQUID

唉

我覺得你勁啲

最恐怖嘅喺 你根本唔知佢有幾多秘密武器....

果陣好似屋企有人死

去碼頭換飛咪得 大把人放

uzi用就uzi勁，smlz用就英勁

後尾換左korol1上黎打

EDG ON99

我都想睇下其他隊出 但根本就唔同level

s6死老豆 臨時換返korol 個陣仲被人屌佢扮野 不過叉燒認證係真

連登一講mouse mouse先int

巴打唔好太傷心啦

點換

用隻屈機英贏左都唔光彩

反觀大清 發悲憤為力量

岩岩見到好多走人 係去廁所定真係唔撚睇

佢根本就唔悲憤

大清不孝
死老母仲打機

grx前期咁廢下下都要拖後期，對lck lpl 20分鐘gg

問題係佢而家拖後期都唔夠閃電狼打

ching係咪認錯人
尋日屌uzi用dog champ個個唔係我喎

打na eu lpl仲有得拖下既
打lck可以收皮

MSI專心支持TL算，唔想見到台狗打飛機

你當係黃牛飛咁 有買手會拎住一堆船飛即場賣比人
當而家18:42 下班船18:45
咁架船開左佢d飛就廢架啦
你拎張2300既飛同佢換 佢一定換

lpl前期先最惡wo

選手個人技術個差異係度
戰術極都好難補到

打skt 咪得
妹妹下

朗誦咩屌

蛇蛇個廣告笑死

FW小組賽都未必贏到

咁樣反cup

唔係過夜咩

外圍賽

今年真係完全無feel 反觀eu 世界比賽咁

中二病

明凱笑了 熱身完 都係坐返低

有人支持台狗咩

廠長巧kai xin喎

na都hea搞啦

睇黎無得睇禾廠上場了

氣場加持就夠

睇黎都係唔洗我廠出手

grex 除左toyz empt2y stitch
其他咪又係台狗

佢想搞大佢
但係又去澳門搞

有冇人覺得toyz d bp overrated.
隊grex打團，兵線，營運係ok
係bp真係麻麻，呢2場都有d奇怪pick

na hea搞 好過lms大搞都可以咁垃圾

D cosplay 真係好尷

skt對上kt afs kz果d前期惡先要打後期姐，佢地下半季打ksv同其他中下游都打多左前期

法洛士打Kaisa勝率好高

但fw s6 s7 msi都入到4強bo
如果lms其他隊比力d

toyz

edg又2:0 例行賽2:0零封 季後賽又變國內王

Toyz燈自己

今個BO5史迪奇都多左好多失誤啦

笑撚死人

Toyz自己燈死G-REX

啱啱番到屋企
有無人可以貼多次條link出黎?

Edg never die

胎屎

仲要比2個肥仔串

閃電狼直接買pk翻黎啦

呢個bo先黎手軟真係幫唔落

估啱咗啦，果然係3-0

讓二追三啦 飛去巴黎支持

Rw真係垃圾

KDM 輸多場又落返去

之前fw 至少被評為第2

toyz放先算

其實影響唔大 根本閃電狼就唔鍾意打上路
所有戰術都係中下野

上年世界賽最後個場 karsa去駐上路 MMD都雄起左

咪又係靠TSM

有無人有直番link, thx

pk自己一個已經可以打穿啦

又baybay 唉食飯喇

仲笑得出 有絕招

燈撚死自己

NA雖然個場細，但都好有氣氛

中下野=內戰4幻神既戰術

又放沙皇?

kaisa

算啦，RR都有得睇G-REX嘅⋯⋯

人地隊隊都支持歡呼
反觀大陸圖書館

有kaisa

得6個ban咋wo

電狗特登放KAISA俾你 搶又怕 唔搶又唔得

求下史迪仔你救世啦

比人點撚爆啦
咁既對陣

點解唔出法洛士

不過maple個池夠大

贏一場已經心滿意足

RW輸得好慘

根據skt 同rng拎kaisa，即使前期比cait壓都可以反cup

TOYZ重笑緊
應該覺得輸左都唔緊要 盡力了

有你依句
3-0 無誤

放kaisa重要唔選

有凱特琳

可能笑緊自己

今場grex有機

海燈

閃電狼開始試陣了

屌 3：0

pk忍唔住了

又要睇baybay比人SM啦

壓哂落betty到

唔俾maple carry
grex有機啦

我哋唔可以放棄，而家仲有機會，一齊集合連燈力量同G-REX打氣

In G-REX we trust

當我無講過

pk又淆

屌你老母

讓2追3

邊隊贏WFC
出到去咪又係比人屌打

你可唔可以放過grex

呢到我幫你頂住 你走先

不過講真toyz第一年帶隊新野算係咁 盡力就算

仲講，快啲同G-REX打氣

比個機會好嗎

至少要入個4強啦

玩完了

支持grex ok
唔好支持TL
多謝

咁都得

胎屎呢場幾好

屌你老母
你出少句聲啦撚屌

你係咪好憎toyz

toyz真係lms第一人,每次翻黎都可以帶班唔太勁嘅人黎搞局

幫胎屎打飛機不遺餘力

咁講無咁柒呀清...岩岩自己講咩唔會過超3:1

邊個唔憎

FW加油啊 一定要3:0
利申:平時六合彩1個字都唔中

點解唔用多D SION呢

LCK用親都羸咁濟

仲要靠佢燈死lck

good

唔理啦 以後都唔想見到佢

海燈咁高質都block

TOYZ讓二追三 造神行動

海燈咁報復社會唔係路

如果真係得 應該有排吹棒

下路贏線

廢事block左開post冇得睇

baybay

sor
出去都係俾人打爆

Maple 做乜鳩 國際禮儀？

Baybay做野

BAYBAY

baybay醒啦

baybay終於做到嘢

叉燒其實真係幾好,一眼睇得出問題係邊

點解grex下路會贏緊線

理性分析，下路俾壓就預咗，不過史迪仔應該頂到

中路蛇女對線可以壓爆咖哩佬

Maple: garena話個場咁貴唔可以3:0呀

殺唔到仲E過去

閃電狼加油！！！

b的意志 駐中

Agree

但係下路贏緊

grex己經拎到想要既陣

電狗一定行

而家無極攞到頭，希望真係做到嘢啦

...

求你唔好出聲住好嗎

GREX 一陣咪又係送返哂出去

一定自爆

帶到入世界賽八強緊係唔差

海神

幾有心 做資料搜集

話曬都台大

穩定發揮

WTF? 做緊乜撚

唔讚得

Bay bay

baybay真係高手黎

BAYBAY做乜9?

海燈一出聲就baybay做野了

笑到嘔 咁都做到PRO

Baybay

唔跳直接大???

你跳走好過啦

不如算啦,唔好主動Make play啦baybay

銅牌式counter jg

真係準備買JG 等夏季啦

屌你咩BAYBAY

呢個陣 , 其實令到卡力斯做唔到野就夠啦

Baybay 真係on9

跳 MORG PREDICT Q 一樣走唔到

唔係啦
MORG有留Q

話說真係第一次見Kaisa壓返Cait轉頭

BAYBAY 正宗一啖沙糖一淡屎

下路輸兵
咩事

baybay真係要依啲情況先做到野

你啲燈力真係唔簡單

baybay一陣應該又派膠

海燈 係Eu 閃電狗 fans

唔好再燈pls

咁嘅 matchup都可以比海燈燈到輸

KAI SA 直接出回血

無極走位算靚，夾死咗無計

希望真係有作用

硬殺

史迪仔玩AD流

壓住caitlyn 都有d機嘅
起碼暫時好過前兩場

海燈想無極死幾次究竟

贏啦掛呢場

輸硬
唔好諗多左

個陣靚到咁都輸就真係技不如人

咁又唔好咁定

輸LA

RDG真係內戰王 究竟用咗幾多時間去研究其他隊

PK??

rip g rex

Gg了

即輸

太貪心 grex

算啦 3:0啦 差太遠

不想EDG奪冠

GREX場場都拎到優勢
再即刻送

真係好撚on9 , 識唔識玩kaisa 架

GG

個陣pick得咁靚都打到咁垃圾

唉話咩屠殺fw

走遠了

內戰王大法師依個位無改變

冇眼睇

一堆拉g

RIP LMS

好撚廢

韓仔Jg真係唔錯

算，無眼睇

其實做台狗都幾慘 年年睇住內戰王fw俾人羞辱 但又無新勢力贏到佢地

Grex生性d 想睇多場

題外話問下 點解moojin場場出5速鞋

海燈威力無窮

keisa都玩到咁 抵你收皮啦

做港仔仲慘 年年笑台狗但年年都唔夠打

笑死karma比herold打死

史迪仔個樣灰到

我對眼...

G-REX係咪已經放棄咗

GG3:0

暗黑大F師應該穩了

BAYBAY早唔大. 大隻SUP = =

kai sa 第一件出吸血真係冇咩用咁

港仔入final次數多過台狗

其實守住地圖資源就夠 , 點知下路一波送返出去

差d雙殺

賽恩上路

MOOJIN仲恐怖過KARSA

韓仔勁就唔係LMS打啦

真係唔知點解幾時開始蛇女唔出時光直上冰杖

閃電狼咪醒 完全唔理你 其他隊成日搞pk下面啲塔比人推曬

入隊有機入世界賽既有咩問題 NAEU競爭仲煩 好多勁韓仔都入唔到世界賽

Grex不嬲剩係靠史迪奇輸出
一無哂手長ad 史迪奇就carry唔到
今日都好多失誤係其中一個原因

屌你老尾電狗係國內威係勢 出到去又死狗咁
場場慢性自殺 拉下拉下又一場
仆街又出國 好想喊

換左個上路組...

ZAC係後手PICK?

na咁撚有錢點同
d頂級韓援huni impact照去
lms呢d
lck最後兩三隊都冇份啦

留名睇grex kaisa打唔贏FW
然後FW 出國自信唔ban
比人用kaisa打爆

mmd其實打lms都係無問題 係出國柒姐

係時候睇rw讓二追三

GREX夏季再努力啦

唔明點解要睇Lms，討論lpl好過啦成班on9

grex出去死得仲快啦

到最後都係錢既問題 lms好似出萬幾蚊1個月 na幾多

覺得本身唔夠打 所以迫住玩奇招姐

fw3場藍方點會ban kaisa

你其實係咪一個識廣東話既台仔

唔玩鬥士真係浪費左PK

不過而家諗返上星期對MAD都打得咁辛苦，對電狗輸真係唔意外

其實係lms太廢姐
電狗入唔到8強 其他隊都係入唔到
唔似na同eu喎

韓仔勁就唔係Lms打 佢地幾個唔勁 但係入Lms有機入世界賽既隊咪照爽入囉

起碼有D新意 好似AHQ咁 就算輸都敢打先 電狗真係拉到完場

無記錯既話第二隻黎

唔明點解要睇Lms lpl，討論na eu好過啦成班on9

FW MORG 好似係FP

黎lms 學一年中文
再去lpl
又有得打世界賽 又有得學中文
打得好仲可以轉職去lpl

你咪當係 你笑得開心就好

食埋巴龍就可以收工

後手都PICK ZAC

FW真係經典黎 三火龍同三兵營都試過比人反CUP

拖到後期有機會

會戰都完全唔夠打

屌你老母咩BAYBAY

屌你baybay拖galio入去

kaisa仲未升到E

完埸了

點解baybay要拉maple入去

夠鐘食飯

咁閃電狗又真係打贏你喎
唔通比輸既出國咩

kaisa 出death dance 做咩撚

睇閃電狗俾TL打爆

Lms低質區

果位巴打唔使擔心趕唔切船

其實ahq都試過

soloq打法

笑撚左,帶隻坦返去打後排

太綜藝sion ult落ornn q

baybay troll撚到

betty癲左 閃上去打

真係多謝哂

所以LMS都是屎

gg 3:0

無啦 中後期比人lead住

一直都有人咁出架啦 佢咁出完升哂QE

唔準你咁話韓國殺手

可以唔洗睇

叉燒之前仲話ornn好廢
唔明mad拎黎做咩
電狗拎足3場

其實今個series G-REX個個都有責任

秒撚左

秒殺

原來Kaisa都要睇id

完了.冇癮

完

GREX 反CUP
有機會！

你最大責任

係澳門既可以叫下雞賭兩手

大F師

唉屌

抵死

個場空撚到

暫時唯一幻神生存者

睇得出閃電狼贏都好無feel
之前一贏就勁興奮 依家...

BAYBAY真係好撚廢

求下你收皮啦好嗎

年年決賽都3:0

下 都估到架啦 打MAD Team都打到咁 係估唔到30姐

Fw第幾次攞冠軍

大F師只能有一個 電狗出到去實打爆FNC

夏天有無機會買人

國內王

哇屌GREX kaisa 衝去閃狗後排收左3個！
仲有機會贏！

G-REX=以前SKT

Toyz買過隻新jg啦
個baybay廢撚到呢

睇埋EDG 就完滿

5?

有魔甘娜pick札克

算啦，事實上係G-REX技不如人，希望夏季打好啲

Maple揮手都好靜

垃圾grx

BAYBAY 真係好廢 唔係講笑

都好既 閃尿狼都打唔贏出到去咪比人SM

grex再磨練下啦
夏季加油 已經算唔錯
幫lms增加啲競爭力

冷凍小丑

bp輸晒

貝貝真係垃圾到
人地fw 買韓援勁到
g rex 就買隻垃圾貝貝

stitch 拎penta ！
痴撚線！
爆左幾左塔
快啲繼續睇直播

如果夏季賽仲見到baybay,我真係會屌鳩toyz

你唔好再支持grex ok?

認真打到悶
無左Karsa 都輕鬆掃LMsS

3個jg,都仲係出baybay 狀態咁差,就算得青年軍都要換啦下話

廢唔緊要

團戰賣下肉俾其他人多D 空間.

你老味帶隻GAILO入去

真係多謝哂

MR BEN LI

依家呢隊fnc就算啦
係睇下EDG會唔會要頂晒E神龍同G神兵兩個位

可以個場搞得唔差,
可惜地點係澳門

胎屎次次串完都比人打面

唔出empty laba抵死啦 試都唔試

empty同laba仲廢
empty買黎翻譯架咋

RW讓二追三
等睇7爺出手

MOOJIN太勁

後期陣想開前期團戰，暴龍到底做乜

電狗個個冇笑容嘅

佢反而唔帶人返去,就咁彈啲坦一下仲好

其實史迪仔都唔勁,同betty都係55波
只係lms無其他ad勁,佢好似好超班咁
隻凱莎同尋日uzi果隻差好遠

grex靚波神反cup
soso除衫慶祝！

RW都追返場
係得LMS咁冇競爭力既姐

贏到冇feel

贏到悶

Grex吹大左

呢2個

又要出去畀人屌打
點笑得出

jessie

佢要玩手長ad

uzi 同 stitch 隻 kaisa 都幾大分別
岩岩個波uzi應該會直接沖入去
btw點解stitch玩咩ad都好 都同其他adc既出法都幾唔同
佢3場一次頭帶都冇出過?
人地控都控到佢死

Edg輸左一場

Betty 話哂都韓服第一過
實有啲料到既

睇黎禾廠要上場了

屆屆都無壓力贏 俾你都無笑容啦

baybay比人睇穿晒 依兩個廢又點,起碼有啲變數啦

有冇clearloveX 睇

又有得睇電狗游水返黎

TL打爆電狗
LETS GO LIQUID

呀燈真係g持邊隊就死邊隊 好波！

心諗 吹到幾勁 咪又係30

戰馬:
REGULAR SEASON 9玩先輸

LABA有奇PICK都可能頂到下
empty就算數啦

岩先個死肥仔話今次最有機會連續5次拎冠軍

聽到真心笑左

佢岩岩未升到E 其他人隻kaisa都係狗衝升E先

呀燈 我十一點船呀

不過新隊第一季嚟講算唔錯，俾多啲時間磨合，Summer Split會更好

賭錢囉

入賭場賭2手

夏季gg 了

Jinx仲唔夠手長咩

笑撚死

希望你唔好燈鳩死埋下季

下季唔換撚左個jg位 grex等摺埋啦屌

又有得睇olleh vs swordart

唔影下TOYZ喊成點

uzi 隻kaisa 招R飛得好撚靚

呢2個出=慢性自殺
仲撚衰過baybay
baybay都叫做係帶到少少優勢之後柒
呢2個直情係負作用

帶住條女唔賭啦

已買定飛去歐洲睇大清打爆韓服第一台狗AD

grex

一係食飯賭錢
一係去碼頭排standby
一係同賣即場飛d人換

電狗個教練都講得岩
我最多輸條上路比你
其他四路我有信心既 點打都得

同埋真係俾pk玩fighter 啦屌⋯⋯

搞撚笑 年年都係JG有份雷 雖然上季AD都有份

屌你食m記
韓國冇m記咩

let me say a joke.
G-Rex

Jg位太撚廢

lms d jg真係笑話

幹話

收皮啦dllm

禾廠!

條女件衫好7

廠長出手了

今年蛇蛇出到去又會唔會話TL/FNC是除了外卡最爛的一隊

5大賽區都有代表
Tsm
Fanatic
EDG
FW
SKT

唔同級數

記得呢度好多人直到grex vs mad個陣講講緊toyz藏緊招

On9廠長上場

柒凱要出場

出面啲隊隊隊都打得穿閃電狼上路 係得lms打唔穿

係 佢自己未上場

💡

依家呢隊fnc真係唔掂既
但係rekkles好似好好態下

我都記得 事實係真係唔撚夠打

佢用成季研究晒其他隊啦

唔撚想睇住閃尿對下路咁串柒柒啊屌

一陣又比人屌你地狗吹

無得睇mmd 對theshy 不過希望可以睇對khan

我狼威武
出國繼續閃尿

操作差距, 戰術根本無用

下個split加油啦

內戰無敵呢個名唔係浪得虛名

rekkles carry過faker
betty?

只係好過wildcard

3.0 有係有資格賽後訪問咁撚串

電狗而家真係唔敢開心得咁早，成隊木口木面

我都想阿 但自從個次之後
蛇蛇每次訪問都官腔

edg同skt唔算啦
edg係bp問題
skt就一定係jg問題大

Fw不嬲係以為自己好勁串柒柒咁 出國俾人屠 係上面有個識廣東話既台狗走嚟笑grex啫嘛

我去行下街 食下飯

佢地5次決賽有4次都係3-0

本身仲想買飛過去睇
好彩有留意呢個post見到呀燈咁支持grex先打消念頭

咁撚快完 入場睇真係唔底

電狗輸上路起碼都試過嬴skt同koo
根本已經習慣哂負重 同lms個啲唔同級數

內戰之神

好想聽下ToyZ開台會點講

我又唔係笑grex 係笑啲打輸人仲笑翻人廢嘅人姐

又呃錢捐

S6 同 S7最被低估既隊通常都打到第2
期待果d通常都反而打超差
E.g G2 S7第2 CLG S6 第2

S7 TSM S6 G2 FW
全部都

Ahq次次都比fw打爆 以我無記錯

事實係有驚喜bp
係實力唔夠姐

冇the shy，其他上路根本比khan屠
Lpl果堆，letme mouse ray

grex 啲fans同skt啲fans一樣
不嬲係垃圾

平心而論，g-rex如果連閃尿都輾唔過，咁就好好補強返自己，如果佢地再進化落去，夏季世界賽佢地一定有份

好大波soso

其實唔算啦 ahq係咁多屆季後賽最俾到壓力閃尿既一隊
S6 夏季 第2圈(個屆JT常規第1) , AHQ贏2-0 反敗
而唯一一次決賽失分就係失俾AHQ 3-1

打穿過阿
Regular pk咪試過

pick坦抗壓架啫
爆就爆硬 係考教練有冇戰術應對到

起碼佢有嘗試改變

大部份人都係唔想睇電狗贏啫

SKT除左S5
有邊年唔係賣上去打抗壓
講緊戰術上既打法

其實今日係得pk表現好
其他都好差
baybay 唔洗講啦 連ad都好似食左屎咁

唔使進步
keep住呢個狀態打lms其他垃圾隊
應該拎到2nd seed ticket

牛排s5世界賽輸 8分鐘得8cs都試過啦
個年仲入埋8強 睇你點抗到輸而不爆

算啦 輸左係咁架啦
無論勝方做咩都係錯

toyz應該俾pk玩鬥士玩到盡，不過睇落三場，史迪仔都出晒事⋯

真人點

之前faker 同bang太carry 除左s4 faker自爆

PK 只係正常水準咋喎
同對面上路五五波 已經算係成隊最好

我覺得係FW hater多過grex fans
btw,通常呢個post支持個d隊輸左就會突然出現一堆人有理無理笑左先
呢個現像真係好好笑

其實大家陣容都係4台1韓，grx係多個toyz，撐fw就台狗撐grx就香港人

Keep住有閪屎用咩
咁出到國都無用啦 咪又係被屠

希望下星期唔好係rng vs edg la

台狗chatroom笑佢雙下巴

撐牛排反cup

佢心態都唔夠穩 上年喺ssg臨尾出佢都派派地膠

認同 輸到2:0都唔博

grex多個後備兼翻譯係港仔既

其實fw上路輸線壓力最大
直接拎坦對農等於幫佢地緩解左fw上路弱勢既壓力
當然陣容都要考慮
如果今日比pk拎到鬥士滾雪球可能唔洗三比零

FW Hater應該台灣超級多

香港居然有

其餘4隊都係咁諗

至少拎到張飛俾班fans打下飛機先
然後再睇住班fans心情一下跌落谷底

就好似睇住上年閃狗fans啲過山車式心情起伏

下個split開始唔想睇lms
時間閪又唔想見到fw

拉埋tsm一齊出局 算係有得打吓飛機㗎喇

呢個post係咁
d隊比人吹多期係強隊就會有好多hater

無奈地又無新隊贏到佢地 fw又年年出去俾人屠搞到lms俾人降級同外卡一樣

正常港女SIZE喎

ching你都grad啦
點睇咁多

如果uzi 贏lpl冠軍
咁樣就可以睇晒s2 4大ad
DL Pray Uzi Rekkles

睇廠長表現啦

無競爭點會有進步

話fw出到去實收皮，但grx連fw中期進攻都hold唔住，出到msi咪仲獻醜
營運係幾好，但個人實力差太遠，lpl lck果d對線都打爆

點解史迪仔一場頭帶都唔肯出

我係toyz既話pick隻taric俾佢用kaisa開r飛入去攬炒算

根本唔駛睇

唔會拉到TSM落水
grex只會俾人當bkt咁打到06

牛排睇住電狗黎pick? 差唔多一樣

呢個係點解我咁痛恨電狗嘅主要原因

老實講 uzi同pray > DL rekkles

其實就冇咩閃狗fans
台灣隊fans就有

如果你覺得仲可以好似S2咁
LMS就肯定冇份
被人屠根本正常
係人地勁 發展又成熟

咁成個賽區最勁個隊出到去比人屠都知係真係廢啦 反而覺得電狗操作冇問題 係輸傻鳩Bp同個陣上路真係比人屌穿左

呢4個ad都係第一次打msi

講緊fw 又關咩grex 呀

多謝你，繼續憎落去

LMS決賽都3：0
如果轉頭出到去又俾人炒
真係惡性循環嚟
同其他隊個距離太大，想練陣練後期都冇用

咁你有冇憎自己

打輸左就廢啦 抵死

grx咁嘅中前期，咪屠得仲甘
根本lms實力就差人地太遠，fw係比人屠，但已經係最好果隊

係時候睇我廠

你自己燈死有得怪咩人

我以為你話grex入wcs會拉到TSM落水出局

點會冇阿
FW S5 贏左toyz 出國 拎埋8強
呢到成堆toyz粉
無論fw做咩都唔會睇得佢地順眼架啦

Fw一場riot比賽bo5都未贏過
對上已經係tpa

出面啲已經好多次完美示範點打閃電狼，lms一隊都學唔到

KARSA去LPL前好似講過同FW MSI見, 依家真係好大機會成真

呢度成堆Toyz粉？連登個個屌鳩Toyz架喎唔係咩

我諗grex個下路組合應該會俾eu水貨打爆
咁唔穩定

再屌打前隊友

根本lms九成隊係垃圾
你笑FW都冇用，認清個事實算啦
出邊隊都係咁上下

不過咁諗 ssg都係第三種子拎冠軍啫 內戰王EDG上年戰績又唔及WE RNG好 未必內戰輸出去都係輸既

S5 都冇咁多單手粉

GRex

果陣係丁特on9
唔係既話有價講

toyz bp廢到
惟一上路有優勢pick隻shen
電狼first pick魔甘娜後手揀zac jg

我唔係toyz粉
只係s5 msi, s6 比im雙殺
S7wc#超越之後對呢隊失望姐

如果真係都唔知出唔出Karsa女弓木

我條女話快d打完周圍行下街
呢家佢開心啦

tpa都唔係lms
事實係lms一次bo5都冇贏過

He is back

問題係grx lms都輸，個人實力差太遠，點同其他區打
ssg lck輸，但lck實力仲係高過其他區

s5 msi係ahq打

那個男人

記錯s6 mai
除了外卡最爛既clg

FW都叫贏過IEM嘅

ahq咪又係打得贏edg同skt

牙廠

咁唔止fw啦，lms世界賽出2,3隊，咪又係全部都贏唔到bo5
根本係賽區差距，怪fw出去輸分

edg

Iem 都打到飛機咁無辦法啦

可能冇得出場呢

個站IEM SSG唔參加

出左線未

iem呢啲娛樂性比賽真係唔好提

廠長搞錯 搞到一換三

最勁果隊出去輸分預咗俾人鬧 edg tsm g2 又何嘗唔係

如果打fw應該點都出karsa既

都叫做嬴過哂eu啲隊

FW上年MSI咪贏過BO5囉

就算唔出 贏到都代表自己揀得岩

上年ahq真係好有機 但係年年都實輸比C9 跟住就差少少入

帶唔帶佢出去都成問題 可能帶多個上路

所以咪話個賽區就算幾垃圾
第二出國既成績總會好過第一

你啱

偷到skt 但俾c9 雙殺

認清楚賽區差距吧啦
人才差太多，仲要勁嘅位分散哂喺唔同隊

偷埋老豆添啦

中立d講
睇lms賽區整體實力 Fw表現出黎都唔算差啦
起碼S6 S7都msi 4強
當外卡都輕取hka個陣 EU第3 3-0 lms第3 你就會發現lms其實先係外卡 你就覺得FW msi打到4強 算係打得贏na eu第一其實已經唔錯
如果要做勝利球迷就去支持lck啦

咁又係.. 依家咁睇 兩個上路輪換仲好
mlxg比較穩定

好似真係

其實toyz同叉燒都講過 個場game 5根本唔關丁特事 送唔送個首殺都係輸
係bp已經出左問題 本身toyz唔係想咁ban
原本係想ban 晒d tier 1中路 佢同maple大家玩D廢角互農 但banban下轉左策略
同埋olleh有話想要thresh,不過toyz唔幫olleh搶thresh,
所以兩個之後再次有心結(繼小雲客車道左歉之後),
然後toyz開台喊話olleh咁樣好似將責任推晒落toyz到
olleh仲donate 500美

不過丁特呢兩年係台灣黑到仆街 先被人將咩責任都推晒落佢到

講真 s5放克黎+雷西俾對面 然後自己sup仲要長期唔係線上 1v2 輸100兵真係好正常

依到唔係第一
其他就係垃圾

無論打world 打LCK LPL
你見AFS KT SKT都要比人笑就知
明明係世界頭幾既隊

其實FW都有Rox水平既
拎到8強都好好
係台狗仲對佢地以為S2咁

Rw快d贏 入決賽
咁RNG易打d

今年又有play-in打 又可以刷勝率

召喚fw s7 worlds 抽籤.gif 俾msf絕殺.gif

呢到只支持TSM
其他隊躝開

如果認清Lms係真係廢既咁講咪合理 不過台仔唔係咁覺得

咁msi都係出得一隊
想睇grx咪世界賽lor
起碼fw msi戰績唔算太差

RR可以睇下既

冇人睇廠長？

其實FW實力唔係太差嘅 只不過淨係識打中期 出到去世界賽邊會咁易到你打穿
但係打LMS又用唔洗打後期

lck#3嬴wc
lpl#3有8強
eu na#3有8強
lms#3連16強都打唔入

lpl#3 上年4強

iBoy好似真係幾勁

印象中電狗世界賽場場前中期都冇炸甚至有優勢 所以中期打爆到SKT完埋Game 但係一拖後期就一定輸

打錯

其他區直接屌穿FW上路就完game

fw要多d同外隊練，起碼個人實力同操作係有
grx營運同後期打得好，但個人實力得pk打得下，好難救，對其他賽區實穿

fw出晒名同外隊練架喇wo

舊年仲被tabe叫 出到世界賽同自己友練下啦

好多短裙囡囡圍住史迪仔同pk影相

唔撚好笑死我
閃狗上年出國
成日就係死中期俾人捉一兩條友

但打超過40分鐘又一樣必輸

出道3個月就拎冠

唔識end game，因為平時係lms冇乜機會打到咁後

單純係FW自己放棄上路

S5果陣咪又係個個笑鳩Dyrus
但根本佢自己放棄
打野完全唔理

尤其個垃圾mmd
mid game最常俾人捉死然後送baron inhibitor就係佢

其實叉燒都講過啦lms 上限=8強
拎到都要偷笑
外卡愈黎愈勁 一早唔係s2 S3 d魚腩隊
贏到就已經算唔錯
只係d台仔仲活係s2姐
FW能夠保持世界一流隊伍 我相信係靠大量韓國隊伍團練 唔係因為lms本身水平高

FW要keep住真係好難
依家ahq已經爆炸左 少多隊值得團練既隊

我廠個閃

廠長要帶領EDG 出國

KDM 又拎返場
究竟可唔可以下去

fw中下對線都唔錯，上路打坦抗壓都仲有d機會，就算真係穿都係一條路
lms其他隊多數得1條路係好d，grx 上，jt中，穿2路咪仲慘

恭喜edg出戰msi

其實電狗出到去咁鍾意拖係咪因爲lms啲隊中間一定會送

原來仲未打完

對佢唯一印象係上年world對skt 爆下路水晶show牌然後比人反cap

toyz既出國之路好艱辛
s5自己打差一步
s7RG又差d三級跳
今次做埋教練 仲係差一步

合併翻去gpl算啦 gpl宜家好似唔錯

拉拉拉拉拉拉拉

ahq都叫有edg練下 其他隊去唔到世界賽邊有機會

s7真係贏咁多都係咁”拉掉”

點睇iboy

上年係輸betty第一年轉ad未練好ad
剩係識艾希法落士燼

打到G5呀

smlz成場會戰係度食兵

上年係成隊都on99

咁behind 嘅caitlyn 真係rj

雖然唔關佢事 但心態真係同唔到lck啲ad比
lpl啲ad心態好似都容易膨脹

佢係串，但都有潛力嘅，起碼韓服打到咁高分，moojin韓服都好似唔差

jackylove

因為平時係lms隨便就開到人戰
出到去發現 人地防守做得好好 明明有優勢 會戰都比人拉住無死人/只死一個
之後就唔敢打-＞拖到6神再打

iboy連續兩場會戰比人秒

屌你斯溫on9到

好似頭先咁，baybay幫埋maple開

好慘

Scout

edg死左iboy咁都有得嬴團
scout又carry

貧富懸殊
所以上年開始 fw多左同lms隊團練
提升返lms既下限
不過都係無咩用

用晒所有野先殺到iboy喎
Scout 無壓力輸出

EDG vs RNG 大家點睇

lpl係成個賽區d人都會打到上晒腦
然後ad特別嚴重
所以你見到d sup好鐘意搶tahmkench

iboy無乜輸出過就死左
scout閃上去秒2個喎

內戰王 vs 二奶命

我廠可以出埋書教你點捉uzi同打爆mlxg

LPL有無BAN鬼索燼?

RNG先取兩局 EDG讓二追三
小狗再次亞軍
呢個劇情我細細個就睇過

lpl 啲ad係勁嘅 不過真係個個都腦衝仔

臨死放d cc出嚟
冇位移 真係冇計

禾廠內戰真係無敵

RNG啦 通常EDG夏季先冠

deft型ad
其實deft係咪去完lpl先咁

又係EDG vs RNG

恭喜EDG

上年MSI係打依3隻

rng有uzi debuff

係
想當年既deft係對線弱團戰勁
去完番黎就轉晒型

uzi通常都亞又點睇

2個buff之下rng仲有冇勝算
我覺得要出走a黎打edg
我廠唯一金身好似就係無uzi嘅rng打嬴

RR:
EDG VS KZ VS FW
RNG VS AFS VS GRX
IG VS KT VS MAD
RW VS SKT VS M17
點睇都覺得好奇怪呢個對陣

我們恭喜EDG

知唔知點解playoff唔見karsa?

我廠個內戰buff通常係夏季賽喎

KT個教練叫佢打兇d

走A + Karsa破咒啦

轉到對線弱嬲團戰弱

LMS

純對線應該係EFT>UZI~PRAY
但團戰就輸哂比後面2個

kongdoo 打氣區

屌你老母MVP LCK賽區唔歡迎你,上年洲際賽果壇野真係影撚衰成個賽區

100蚊件杉 幾抵

上年RR唔屌SSG唔屌SKT黎屌隊排第4既MVP?

走A算啦
輸線都輸死
出咩y4都有可能

RW咩事廢左咁多 打blg又打到差d輸 打Edg又1-3
例行賽橫掃西區 兩場零封

MVP>KDM

團戰都係Uzi/ruler
Pray係觀念好 又未去到好勁

karsa應該留黎打廠長 mlxg俾廠長捉哂路

巴打講下現場氣氛、環境安排點啦

GRX逆風可能靜過圖書館

Mvp應該冇咩人屌，skt同ssg俾人屌到反皮

我印象msi好似其他隊都揀女警老鼠kog
係fw自己無揀

rw同snake一樣 都係虛火黎

KDM BP > MVP

呢兩隊前世界冠軍已放棄

MVP排第4係春季賽既事

karsa穩定d嘅
mlxd打唔爆人就自爆

夏季既MVP完全唔係佢地個patch
成績超差
咁都要比人屌

上年發生咩事

其實deft係edg係幾勁
因為會以佢為中心打
上年出iboy打rng都吃力啦
deft打有uzi嘅rng好似唔係3:0就3:1

MVP唔係無實力,相對最近浮上既Griffin 對比實在太大,睇唔到今年有乜進步過
佢地d pick太死...各路拎到招牌角都係打到一PAT屎

洲際賽game4 mvp由主動打到被動,成場一味拖俾機會對面

呢排ad我覺得係ruler同bang
bang呢排狀態幾好,但隊友唔爭氣,不過佢世界賽同年頭又真係幾撚廢

我廠好似係比mlxd捉哂路
但我廠就好識駐下嘅

團戰ad我覺得最勁係bang ruler teddy
uzi同pray未去到咁勁 但對線好勁

現場氣氛打到激烈個陣係唔錯既
咁至於話係咪好多吉位
又唔係
座位安排密少少 會好d?
設備都算幾好

希望下季係香港搞 而又有grex la
咁就去睇了

夏季季後,資格賽,希望其中一個有啦

LPL 仲有季冠戰 the shy 出唔出得

香港應該座爆

IEM壇嘢呢 又放過kongdoo?

Ig

其實台仔ptt好多都面對現實好耐
都唔知老屈人地期望咁高做咩

rookie真係慘我覺得依家得佢同BDD先有得比下

前年就串，而加都係自嘲多，同埋又有好多人只係睇lms

仲有Scout

之前xiye既上限好高

IEM 仲有隊紙老虎派 添

又係edg奪冠

Lms就係電狗
呢兩隊野真係內戰無敵
連tsm g2 skt都收左皮啦

作為電狗fans我一早已經不期不待 每次睇佢地打國際賽都嬲都唔想睇

比fd知係fw粉
上年比人笑到面黃

上年有好多台仔話電狗個分組坐8望4

無泡菜仲衰多兩錢重

快d 28號 快d msi
EU時間係咪第一場12點左右開波 咁就仆街

好耐係幾耐?
上年world FW抽到D組成班講D咩

連登仔撐tsm
台仔撐fw
結果比msf黑馬殺出

外國咪一鳩樣咁諗
利申 我覺得電狗真無有機第二係8強
點知

又諗起得MAPLE笑唔出

分組賽個陣都冇咩人諗到兔仔可以同SKT打足成個BO5既

其實LCK啲隊伍有時會同LPL團練，咁會唔會同LMS啲隊練？

到WE分埋入去果陣其實已經唔穩 係估唔到TSM同電狗一齊出局

fw+Ahq/JT囉
之前ahq都未必得
依加應該就得fw

we我中左第一名
上年d組我揀左msf tsm出局

msf最後都逼到skt第5場 真係勁嘅

kongpoo

GRex個post 邊位巴打黎 咁氣憤

goodbye kdm

呢場好熱血

有冇手足要code? 我多左張 free

Jax skin 黎 手快有手慢冇 一陣貼

我直情未買Jax

我見到
不過唔玩jax

咩黎

但講哂心情

你算唔算燈死埋

所以其實台仔話fw出到線同睇死ahq我覺得都係好主流睇法
我認我有份跟機

kdm 真係
升降升降

岩岩成功同Maple合照

霸世神杖 手快有 手慢冇

jax skin平時有無賣？定係限定

卜街益左cdr

加密丫嘛

屌打LMS其他中路
重返第一

最少都加密啦

拎唔到

手殘左

375果隻囉

BTW我入佢話地區問題

呢個SKIN有了

同條女睇多左set,睇下返香港得唔得閒影

真係要加密

講個笑話
Grex可以同KZ一戰

有人咁講過咩

你係咪記錯ig

無乜所謂啦,夏季賽我最在意係griffin
睇下龍珠今年有無機做大滿貫

一定有人講過想睇pk同khan對戰先

應該係想pk出去學下野啫

花生仔又咁夜先開台

而家連登邊隊輸左就會拎出黎話想同KZ打黎BINC

tsm與KZ終需一戰

我覺得MSI決賽係HKE大戰TSM LO

花生仔早幾日打爐石又打到唔訓教

上年lz一輸

Ching坐咗幾耐

上年Khan俾人鞭得最多

幾粒鐘前講 果陣先1:0

KZ真係慘，有咩多隊要震，日日食唔安坐唔落

依家諗番LZ都唔係咁好笑
話晒輸都係輸比總冠軍+俾人捉晒路

個陣係khan串得濟先比人bin

如果你寂寞難耐,ADD我
如果你想搵人打友誼波,ADD我
如果你想CARRY人,ADD我
如果你想令你個FD LIST飽滿D,ADD我
如果你想俾人SPEC你有幾勁揪,ADD我

我叫怒漢棍撞棍,通常打TOP多

點解？
人地S4夠拎過LCK Champion

pawn bb呢

切菜傷左真係好好笑

如果想識sp呢

反而我唔記得當年係點分隊出去世界賽
我記得KTA係贏summer split champion但冇得出世界賽?

GAUNTLET比白盾打到仆晒街
偏偏白盾係果期爆完SEED之後就收收地皮

個陣夏季冠軍仲未係保送世界賽
頭2隊好似係計分 最後1隊打冒泡賽
之後kt好似一開波就輸左

唔知係咪產生幻覺
我覺得今年lpl好似幾勁
就算出唔到ig
我覺得edg/rng都有機會嬴msi
就算輸我覺得分分鐘打滿5場
可能因為s7 lz未打過lpl隊
我覺得pray有可能真係唔夠uzi/iboy打而輸

幻覺: edg出到去仲咁勁 rng贏到决賽

已經講左好耐 但都係唔夠lck打

LPL有技術無頭腦
EDG就係比RNG有頭腦,雖然技術唔夠
結果就成日贏國內
但出國同人玩頭腦又比人outplay,技術又唔係好勁
所以成日出國收皮

RNG要睇小虎個態 都有D機
EDG出到國廠長就手軟腳軟 算鳩數啦

我廠msi好似有buff

小組賽EDG賣笑都夠正啦

廠長個buff係由季初慢慢加上去
最勁個陣係summer playoff
之後就會唔見左

gap is closing 都係因為rito
一改綠打野 d控圖隊收晒皮
而家視野又唔會話少得濟
有視野有碰撞好過前幾年一贏少少全圖光晒
打架唔夠人打抵某幾隊輸

雖然而家好似jg 出sup 眼石

粒眼石快極都要20-30分鐘先stack到個quest
唔似以前JG farm完第一輪已經可以直接出綠打野刀去做視野

世界賽到時又會變返妹妹視野版

by far又玩kaisa

內戰幻神唔講得笑

今日grex開場都打得ok
但之後愈打愈衰

一開始有版有眼，打打下開始派膠

不過睇現場個feel真係幾正，坐grex個邊幾下反殺同靚救成場起鬨好好feel,比fw殺又會靜曬

邊到有by far

輸左沒哂feel

其實research 做得好 打開平時打開果班jg

出國最主要問題係轉meta 同埋 打其他國家jg果陣 呀廠唔撚惦
至少S5-S7 主力既打野英同lpl playoff都有變 佢又唔識用

Playoff 8.6就話可以慢慢等錢升
10秒 4$

依家改左做 10秒 1$

九十九蚊算係咁

等summer split

其實依家同8.6比唔係慢好多
如果你就得岩有炮車既話

Summer/如果香港/澳門搞我都會去

應該都難 今日咁人山人海

lm

Toyz今次輸應該無搵FNC團練

可能專登輸

廢事俾其他賽區 瘋狂睇片研究戰術

花生又通宵玩爐石

現場有朋友話後尾有七成入座率
已經多過台北啦

睇下邊個區
有電狗後面有勁多空位

睇直播都見到好多空位

唔知香港有冇咁靚個場呢
真心係我見過其中一個靚到爆既場地之一

輸candy

其實真係整體實力輸哂, FW除左上路其他4個位係LMS入面都係頂級
Candy第一場係好廢,之後換左Wuji好返D但都一樣比人3:0

出唔到msi反而對grex 有利，keep住咁樣 唔好做內戰戰神，就會唔多係咁睇片研究針對性戰術

尋日都算證明咗唔洗專登搞pk 反而仲易贏

上路唔崩就得

同埋坦克死一次兩次問題不大

中期團戰出黎補控場就夠

因為直播係影住電狗個邊，有一格係冇賣到的
整體我都見到係叫多人 打到激烈個陣氣氛係幾爽的
可惜3:0

連電狗都虐到你
d人唔係唔睇片研究你呀 係唔值得晒時間研究你呀

琴日去咗現場 其實係一開始d人未嚟齊
同休息個陣d人去哂買野先至有時見到得好少人
個氣氛真係好正
睇完琴日搞到勁想去睇今年lck summer final

Agar

很想要吧？

我冇個張banner

我都想要
得fw果張

琴日真係周圍都短裙囡囡,打完仲要圍住STIWCH 同埋PK影相

張野入場時有人派

派晒,我遲入場

有冇手足打彈性, 白金區/銀區都得

見到果個deer小鹿 勁多人圍住佢等影相
真人見到佢都係幾索嘅
仲有個好運姐cosplay

咁正 睇到佢地fw訪問就走

圖?

求JAX

比我

禾要annie

老實講如果你實力夠又鍾意玩下奇招
啲人無乜研究你就好易入8強
你睇下小組第一出到去都收皮真係唔係魔咒咁簡單
s5電狗 s6anx s7msf
s7本身gam都得嘅 但佢衰在msi已經表現得太好

嘉靖肥左10kg, 之後有睇頭左

係喎
個skin係邊拎
我琴日搵唔到係邊拎

其實fw真係除左上路之外都屌打
上路乖乖玩坦唔失禮
wuji腦衝到

Na eu lms第一二名都差幾遠，得afs同kz算係近，雖然都係3:1

唔大炒點叫內戰幻神

有冇銀牌MAIN Ad 得閒雙排下
MAIN sup想搵partner

Ok
寶唄兒

其實都好想睇KZ會打成點
上次世界賽佢哋打bo5畀Smasung拉落嚟好sad

原來就係你

三星 3比0 5路完壓

E加ksv

add jor m2cky

其實想當年s4 skt都冇退步得咁快
今年ksv對版本理解好差

Wc既ambition 實在太勁
Kz真係輸經驗
冇記錯khan 同bdd都有單殺對面一次
但係輸哂團戰

佢哋小組賽嗰種統治力

Wait
重未番到香港
番到加你

我都要做安棵 不過每日都at least 一場

好似話crown病左排搞到跟唔上

尋晚發夢夢見到今次Uzi會破咒 LPL冠軍RNG
可惜MSI決賽輸Kz 3：2
3場上mlxg 2場上karsa

咁老實講kz 小組3個對手就真係偏弱

硬係覺得就算出到國都會帶多個TOP都唔帶KARSA

FNC比人撚狗咁撚左幾場

下路meta pray比ruler禁住打

就係咁先好，唔研究戰術，世界賽入八強機會大好多

你自己睇返舊年 全部區第一 俾人 封殺

lol比賽已經變晒，拎第一 反而輸蝕晒

其實電狗今年應該會好過上年既
Maple狀態好返, Moojin依家睇唔差過Karsa(除左經驗), Betty Champions Pool深左, 而且上年啱啱轉ADC未完全適應, 今年玩到韓服排咁前明顯進步左
上路繼續抗壓, 但火龍應該冇MMD咁易穿

尋日fw確實係幾fit既

加上期望最大既pk 除左第一場有吶兒玩外，之後兩場都係玩坦發揮唔到d乜, 第2場其實可以pick鬥士無pick,第3場搶左kaisa搞到要pick sion

垃圾ad here 唔介意可以一齊玩兩鋪

+

tonight 依家出咗去返工

上季冇打跌撚左金 受唔受

如果電狗贏到哂eu同na
咁toyz都有得洗白嘅
畢竟s5都係靠佢比壓力lms先拎到2個8強

出到去淨係AD位對線對住pray、uzi甚至iboy、小王子呢啲都輸死
睇落Betty食兵冇進步過咁濟，睇佢對史迪仔前面場場都輸兵就知。
另外佢啲決定有時都好怪，要閃上去點個陣又唔上，唔需要個陣又格梗閃上去。睇返琴日game3 中二塔同高地個波就知。

ksv搵top同mid

Cuvee 表示
最強gnar

MAPLE出到國其實都唔係話好勁
佢最勁果陣係LB OP既時候
但見唔到LB果TYPE就好易收皮
上年WC佢D組無一個中路打得贏

上路maple唔洗講啦
今年明顯番咗嚟
btw, FW msi目標都係4強姐

LPL拎msi亞軍應該無難度

上年we表現超預期
Rng出到去拎亞軍唔難
EDG好睇雙Carry發揮 其實廠長前期交足功課

路西恩

打下LMS 啲中路就話返哂嚟 唔係掛

Scout派膠
簡隻蛇女 ap英 後期輸出空間就夠
Meiko又行前救廠長
Edg打we應該精彩好多
廠長打condi 957完壓mouse

好想快啲睇MSI

唔好玩我啦師兄 我銀牌咋

你又想燈邊隊

銅牌仔O唔OK

我依家都係金炸

咁你睇得出佢啲操作係比上年好㗎嘛
關佢對咩中路事

海燈睇好rng定edg

唔好去到個日先黎燈

我覺得國際賽先真正睇到每個賽區嘅實力，理性分析，今年NA真係勁咗好多，當然一定唔係LCK對手，但好有信心可以打爆LPL EU LMS

RNG

Rng rip

又要睇clearlove 7 出嚟7

我覺得同lpl都仲差d

rekkles 點睇都勁過DL
caps 又明顯好過200iq
睇唔到TL 點贏FNC

NA 其實都OK
但EU決賽真心爛鬥爛

小狗表示

impact

海爺唔好扮la

agree

今晚未必得

都唔係上路版本

其實我都幾佩服Impact，咁多個前SKT上路得佢冇回塘，仲好似勁咗

m2cky 得閒add 專玩保排sup
我都想俾forgiven carry

我打法係s7之前嘅rekkles

痴線，上年RR大Ching先打爆Rekkles

佢成季除咗第一次打c9俾新仔單殺
其他場都ok

記得好似係impact船長對吸血鬼

今年rekkles 狂打韓服練功保持個態
決賽場上又拎penta kill 氣勢如虹

大清自己又有外憂內患 加上年事已高

此消彼長之下 難免會相形見絀
仲想好似上年咁輕鬆打爆EU? 難矣

佢上年打lms啲操作咪又係咁
都係屠殺lms
係世界賽無乜表現
s5有lb s6有雷茲

na渣佢係
要出到去先知有冇回塘

慢慢farm

舊版Lb name list
Faker
xiye
小虎
maple
scout都唔差

pawn?

KSV looking for a new top and mid laner, for “Immediate performance in Summer Split”

準備送skin 大家rreday好

[s]

屌加密唔到

1001

地區唔岩既

笑撚死 點解仲會有人覺得KDA之鬼勁

一陣1001記得要開新post

其實你可以望下DL 近十幾場D KDA
咁都可以話佢回塘?
FNC成隊野D資源淨係比食屎狗 咁都CARRY唔到就食屎啦
G2 隻AD 廢到點大家都有眼睇GE